點解香港有土地問題, 但特首,財政司司長等官員仲住咁大間獨立屋?

點解唔以身作則攞間屋出嚟起公屋呢?

onl9

唔通show俾年輕人睇就算做到最高層都係冇得住獨立屋?
咁年輕人仲會努力工作咩?
搞到變低欲望社會就pk啦

#曲直自己用腦諗